想讀Master求救

想問吓有冇巴打絲打之前讀過或者讀緊cu/hku master我大學讀嗰科同之後想讀嗰科唔同field想知道GPA要幾多先收
同埋大家聖誕快樂！

又唔講詳細啲，叫人點幫你呀

想讀taught master- psychologySorry 太心急咩都無打

Psychology 算比較大競爭
你本身undergrad係咩

business field second up 其實應該係預咗冇
我見上網啲人話有啲first hon都冇
好迷惘

推

報完咪知
幾舊水報名費姐

報咗啦又未搵工 又驚冇書讀

慢慢驚

報Mphil仲好啦

都有報 報返自己ubder grad嗰科

3.0以上係入門, 但如果你個科有支那人讀, 你最好有4.0先好報

屌你想讀psychology master... 你GPA有無4.5先?

唔係個個收

我讀個科同你想入個科差唔多, 4.0都未必有機會in到

city taught master易唔易入?
想報Computer Science

另外CU psychology master, 佢自己本科生都未必收得晒, 你外人去報會唔會打算白交報名錢

CS...你有無手有無腳? 有咪得...

有冇你講到咁易

差唔多啦...IT呢D野..CS呢D野......我初中都有玩

中一第一部電腦就玩dos屎既文科生

一定要full time讀咩
做住讀
冇影響

班psycho ug 就想轉行
你地就特登讀個轉行master

關個master易唔易收人咩事?

邊有人話關事
你睇下
你都有手有腳